原來日式麫包王作者出左新作

叫日式麫包王〜超現實〜

以為正經點知又出返河內爆炸頭店長

正喎

畫返正常啲嘅本子咪算

太陽之手條撚樣呢？

開左斑紋活不過26歲

東和馬整左容?

回憶呀屌

佢地係真實世界,東和馬係動畫

月乃唔係做左雞？
記得月乃其實係光頭

咁即係劇情上佢同以前個日式麵包王有咩關係

記得個美國妹好好j

youtube有

乜結局唔係h漫個個?

女豬比路人屌到大肚？

中文單行本出咗第一期，買咗返嚟睇完決定棄書

叫條囡光頭多次丫笨

下，冇東和馬同馬德鐘睇來把撚

睇左陣 唔睇了 好悶

當年呀媽都跟住我睇

首op都好好聽

比路人毒撚破處

個主角老母似係月乃,個老豆真係路人

父

母

和馬呢?

下完海仲可以上返水扮冇事發生？

佢新作個世界冇東和馬,班人想揾類似東和馬既人出來

唔得囉

新作定套h

唔撚係啊

新作

其實
佢食麵包改變世界
大可以話
有壞人發明咗個包改變現實
令和馬消失

咁依家男主角出手整個包
令和馬返黎

都幾勵志
雖然月乃係禿頭既

細細個就睇開

咩黎？

有無link

又ok喎，佢漫畫後期連包人都夠膽死畫出嚟，呢啲劇情好合理

大個睇返其實有少少尷尬
仲有好多日文諧音笑話

比大隻仔媾左

今次條女都幾正 不過一諗到最尾會變光頭就不了

即係點
女主同個路人一齊左?飛左和馬?
如果係咁既設定我連睇都唔想睇

點少得佢

比人屌到大左肚

好想屌

細個睇到後面見到月乃光頭嬲到痴線

好似係作者唔妥編輯要佢無限寫落去
所以突登有咁痴線出咁痴線

屌住過混合新角色先啦個樣差唔多

屌死佢

鬼叫佢有人唔做做鬼
果陣個仆街編輯叫冠茂
做埋D仆街野迫害D唔做佢條靚既作者 搞小圈子之類
麵包王個作者係巴結佢果邊既人